雙冷排 WATERFLOW 要幾多L/HR先好

用緊單泵推雙排,好似因為PRESSURE太高,搞到WATERFLOW太低